老老實實 邊個韓星最撚黑人憎(4)

鍾意jackson留名

[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]
[/quote]

其實出道前有女朋友無乜野姐
我飯果團都有人認曬出道前有拍拖

但係SM就唔同講法 好似係

sm係咪好鐘意mk仔 感覺nctdream個個都mk多過韓

clc都大熱咩 唔係得一個話憎咋咩

Mk仔 韓狗 多女 中曬連登仔d地雷

係喎

留個名

留名

而且講clc 都係讚多

呢個頭真係唔識欣賞

成個tb咁

以為係女人黎

nct天朝仔反而覺得winwin幾高顏值

唔係飯 路過見到好似無咩人憎

好柒呀

佢仲係SM咩？

東根

炒哂車

昌索比你成日錫東根😂
即使光頭都係咁愛東根

仲以為韓東根

講左4 個POST ,竟然係無....

李秀滿

樓主應該寫CUBE instead of clc
btw 收皮果張圖

Nct係咪得十仔正常

成頭口水

東根個頭呀

同感

半吹奏緊nct?

仙氣

其實由佢未出道到而家我都覺得佢個樣似個個rapper jessi

Bp有個勁似何䧹詩
Btw 自從西瓜個新人奬造馬俾左Bp就好憎佢地 明明ioi乜數據都贏
啲fans仲死雞撐飯蓋話ioi限定團拎來有乜用

4

啲人又傳佢衰十一又食煙

反而最鍾意rose同jisoo
jennie有啲八婆feel

Jennie 個樣似jessi

Rose把聲好扮野 個樣好港女
成隊野上週偶除左lisa外 其他都想打佢一巴

Bp最有好感都係Lisa
個feel唔造作

日本人好多幅射樣

細路仔係幾得意 大個左就不了

好靚仔

挑, 日本咪又係整容, 不過唔似泡菜鍾意一式一樣量產型之嘛

fb最多依D踩韓捧日 po個日本妹出黎話依D先叫靚之類 你又知人地一定無整容既

2PM七年老飯表示自從2AM走左之後已經冇家族飯意識

結衣結衣

我連jyp本人都鍾意

玩玩下ssjyp覺得jypd歌有d唔差

JYP本人係好既 成日比人誤會佢係揸fit人 好撚慘

咁勁開到（4)

可唔可以反彈無回頭

發夢

咁嘅樣唔溝女先奇

一早已經問，但冇乜人理張圖

老老實實 個list加埋hani大家點睇

agger

搞笑擔當

做得lay飯既係連登都suppose睇到麻木架啦
笑下咪算

哩個post本來就係for haters only, 你喺度hard sell你idol真係哂9氣

有就咋咋林講出黎 咪係度呀支呀左

有無巴絲有新提名講黎講係都個幾個好悶

最鍾意犯賤睇人屌 跟住自己笑埋一份
Jackson真係唔rap得

屌其實係唔知做乜會係咁入嚟睇

其實我覺得明知有cam訪問緊 唔會咁掦囉

我somi呀仆街仔唔小心（好似係）抽完水仲要唔道歉

香港人唔 like, 但韓國人氣係幾好的。

鏈靜

柒到唔敢睇

多賢係16果陣都覺得佢成日搶風頭
又懶係野咁

無乜anti 都無乜人氣

好似菠蘿

個陣係咪真係好興整呢啲髮型

xiumin係潛力股

好人

傳說中初中尹斗俊哩type樣都係潛力股

大陸lay

肥真係影響一切

講到最潛 我覺得係Top
btw 右上邊位??

吳亦凡走果排睇好多小道都話到luhan好有義氣咁 咁我又真係信左

斗俊 sandeul
hoya xiumin

勁多人話elkie整容 明明佢d五官都無乜大變 我真心覺得係韓國d化妝技術 仲有係出道張相p勁左

近距離見過真人 無乜大變

又變EXO POST

同埋瘦左都已經可以差好遠

好圓 多多

really

李昌燮都曾經係肥仔😂😂😂

bana？

正職inspirit 以前有留意過血型一排 baby I'm sorry嗰時

下面果張同依加咪一樣

都話化妝加瘦左所以順眼左 以前係無而家咁靚所以無人講呢句啱 利申對佢無感

我覺得髮型同髮色都可以影響視覺

韓國既化妝技術真係可以化腐朽為神奇
我信佢無整

唇膏 打陰影都可以幾大影響 如果佢有整個鼻做乜唔整靚d

佢整左鼻同腳 其他好似無
你信就信唔信就算

佢自黑架咋
不過喺我眼中都係咁qq

個鼻整左等於冇整都幾失敗喎

白左好多就真 一白遮三醜

佢似係卧蠶打左針 睇落個樣飽滿啲

痴撚線

我終於明點解BTOB成日自黑

不過佢塊面真係化得白得制 同個身個膚色有遺和感

痴線佬原來細個已經係痴線

前幾日睇韓翻討論cathy雙腳點整(佢對腳瘦左好多 尤其小腿) 好多人都話係抽脂+打針+鍛煉

黃金漁場好口臭嗰個
唔係圭賢

其實我覺得佢無d人吹到咁靚
上面同下面兩set圖都係差唔多普普通通咁

Haha 宜家又打回原形啦

做咩變左貼圖示愛post

其實條眉對idol嚟講都幾重要 孝淵 仲有個人覺得子瑜條眉平左之後都靚左 娜璉都係

金九拉？

大家想唔想睇埋恩光😂😂😂😂😂

金9拉？

老屎忽

好想打

我都好想打

冇人提過徐賢

+1

我都覺佢地好有反轉魅力 btw硬係覺得佢地關係唔太好

唔知有無整 不過漂白一定有

jenny依個真 扮可愛差d嘔出黎

雖然係sone但反感佢

憎還憎, 麻煩唔好老作啲衰野得唔得呀, 有啲我冇follow開都覺得吹到好撚on9
咁同路過有乜分別

佢眼底好黑 唔知係化到咁定黑眼圈

前sone 最反感佢同YoonA
btw YoonA都好似無人講+無野爆

[url]sm慣性音源差好正常[/url]

少時我好鐘意yuri 覺得佢性格好好

有冇人覺得TVB嗰個阿夢同金素慧似樣
我覺得佢哋氣質好似

個樣都好似

各位巴絲認為邊隊整容整得最明顯呢？
小弟首選：GF
SinB個鼻
不喜勿插

唔會腦充血咩

gf整得好明顯又唔靚

係 都唔知係iu臉細得濟定佢大得濟

gf個忙內應該大執啦

我唔叻架條片又唔係我整既

你話個feel似，個beats似我都覺得無野好講
但個beats似之餘仲要連唱出黎既時間都係一秒不差

佢個鼻真係擔心佢呼吸唔到

點撩鼻屎

Agger
整得咁明顯但都咁多人飯佢哋

Army都話hard carry抄fire啦
Anti既咪覺得係抄囉 飯既咪十首有八首都係咁囉

仲要好多人話佢地靚
但一望都覺得好膠

光粑 對唔住呀 我錯了

但你點樣衰我都會咁鍾意你

T-ara 個個個都都勁膠

成隊都整得不相伯仲

少時圍內好多花生食咁

唔係sone不過好鍾意徐賢,同yuri

不過係rm見到佢(嚴棄)光洙有啲

上網睇佢有荷蘭國籍 應該唔會窮得去邊

隊長冇其他人整得咁明顯
都幾靚女

Yuri素顏都好正

BP4個講野都好嗲
好似格硬扮出黎咁

隊長對腳屌打其他人啦

屌佢啦 拎東根個頭黎講笑 好憎佢

荷咩蘭國籍
細個比人送左去新西蘭留學姐
不過講緊10年前送出國留學
一年學費十幾萬 都知屋企有返咁上下家底
平時穿著都係名牌 不過唔知係私家定公司野

係靚既既,宜家

素妍唱歌好心比心機d啦
成日掛住對鏡頭賣萌 仲有愈整愈膠

其實連bigbang IU都比人話過抄襲 呢d野真係睇你點睇架姐

素妍已經膠到笑唔到

Yuri會做下運動，講究下飲食，皮膚都唔差既

我覺得夏榮個樣都有說不出既怪

唔通果次睇錯

唔大分別喎

算唔算有整

搵到呢條link
Jenny, jisoo應該無整？
lisa應該整左個鼻？(但佢泰國人個鼻發育期間個鼻變高好多都唔出奇既又.. )
Rose就... 似大整左 ？

我本身都無睇 但新聞都出左 我屌佢

之前bigbang上去好多話題都諗住睇
但主持陣容除左圭賢完全唔吸引

竟然已經開到4
點解會有clc嫁 比cube投閒置散已經好慘嫁啦

啲人係咁話佢剪左短髮 5官立體左 一睇就知整容樣啦

邊個來架

本身佢無剪短頭髮我都無乜點留意佢 覺得佢好無存在感
但剪完我就留意多左佢 覺得佢個樣好膠

咩公司

On9仔？佢唔on9真心覺得佢係暖男
以前係傳紙仔 勁搞笑

磨牙
除咗GF同Tara 真係想見織多啲所謂整容怪

徐賢塊面愈黎愈膠
一直都唔係好鍾意佢
覺得佢好個種乖好假

一講開徐賢 就諗起佢幫tiffany 伴奏
徐賢都算係咁 唔笑隊友

Exid rap個個個樣都好假 （唔記得佢咩名）

反而想講wongyukhei
之前第一眼睇勁似燦烈
佢好似係東華三院邱金元(?) 定唔知邊間 總之一定係東華三院
好記得東華聯校運動會個陣佢好受歡迎
不過我覺得佢出道左之後會紅
佢個樣無可否認係得意同靚仔

LE 佢係hani家姐(?) 但個樣咁唔同嘅

佢好M 成日叫人整蠱佢
話冇人整佢好唔慣

各位巴絲認為邊隊整容整得最明顯呢？
小弟首選：GF
SinB個鼻
不喜勿插[/quote]
磨牙
除咗GF同Tara 真係想見識多啲所謂整容怪[/quote]
Exid rap個個個樣都好假 （唔記得佢咩名）[/quote]
講起EXID 個嗰慧燐真係
個鼻又係咁

唔係親生架

唔覺佢有魅力 覺得sowon有氣質

真係會上癮

係咪叫 or ni就覺得係家姐😂

唔係收埋佢地架咩

入得sm應該都del咗ig

諗起有一次佢扮男朋友 然後對住鏡口問刷左牙未
點知敏赫走過話支牙刷有味
笑死

雪炫點解上榜 追post搵唔到

EXID個慧燐先係
個鼻假到

有無相睇下
懶得search

hani下巴都有啲假

佢地一口賤 完全係一針見血

我覺得雪炫樣靚身材正 不過無興趣了解佢

佢素顏真係算啦

推下先

係大陸load唔到好低清sor

左下酒店房？

Jessica... 真定假

你不如問 有邊個idol唔整容
少時有邊個成員無開過刀

佢其他相條眉仲柒

我覺得睇翻佢無底妝又差得唔遠

其實有樣野想問
既然有啲人本身樣衰 點解啲娛樂公司仲會簽佢地幫佢地整容
而唔直接揾個靚仔靚女簽約/細執

潛力股
所以話啲星探睇人好勁（大部份）

樓上嗰張都叫冇底妝, 唔撚係掛

少時全部都有執架啦
Jessica同Tiffany係大執不過執得幾好
Yoona執少少已經好靚 Yuri應該都係雙眼皮啫

都要睇唱功既 (唔通好似jyp咁唔理咩)

個時ig live remove makeup

有d細細個就做練習生點知大個劣化

志效 好慘

志效瘦番都唔錯既

係MeU但都覺得佢應該有開眼角

咁大公司佢又入唔到

ugly嗰陣嘅bommie

gf=幾個整容加個豬到死嘅umji同個正常少少嘅花瓶
班fans仲要j樣

白得太離譜

tiffany同秀英就一定有大執過黎

有圖有真相,無圖鳩up無意思

其實點解無秀英同孝X?

Yuri唔覺有執過,徐賢,泰妍應該都無?

泰妍有但我自己覺得唔算大變化所以無po

徐賢感覺打針打得好勁
金泰妍對眼都似有執過
利申 SONE

jessica其實唔算大整
最明顯應該係削骨

T-ara 素妍 越整越似舊膠

我覺得淨係削骨都已經好大工程

不過講真 明星整容其實無乜野
佢地係sell外表同形像架嘛 緊係要執
但唔好越整越樣衰就得

都係但佢五官冇咩分別
佢削骨仲要唔出道前削定 反而hoot之後先削

其實削骨同打botox無分別啦
永唔永久既分別

係囉 我都唔明點解 搞到有多樣黑材料

削骨唔係要好耐先康復到架咩？印象中要食好耐流質食物
我覺得藝人出道之後唔會有時間削骨，除非你接到冇人理

網上面睇過好多整容post 有教點樣分有冇整過邊啲位
削骨係會冇左耳仔下少少面骨既角
jessica係hoot之後果個角失蹤左

削骨已經係大整啦

你一講gf把口就賤過屎坑

銀河個歐美雙眼皮 好撚假
整到咁樣仲可以唔自殺
Lisa個鼻樑似有整

Lay大陸人黎架喎

唔中意把口都唔洗咁賤

泰妍狂打美白針 白到成咁鬼咁款
孝淵又整到irene咁

不過喺連登唔講得gf衰野嫁，事實都唔得

又使唔使去到自殺

鍾意gfriend但佢地有幾個整得特別膠係事實喎
有咩唔講得?

果幾個出哂名嫁啦

入得黎依個post唔通幫你捧紅gf呀 on9

我唔係佢fans, 但睇上面d相個下爬9成係整左，佢本身個下巴又歪又過長
岩岩google埋側面d相 應該有削腮骨
五官反而唔覺有整

果幾個出哂名周圍黑

孝淵醜咁多

講事實都畀人話口臭

係咪事實先？
唔好扮清高好喎

學你果句,source?

Nayeon 狂打蘋果肌
又整個死人鼻又去自殺未
死垃圾twice 狗，把口賤到

珍榮

整容咪整容
洗撚咒人死
垃圾質素once 狗

憎到叫人去死 同大陸anti有咩分別

但係泰妍真係出道前都好白

俞娜bbg都可以入once數，buddy好野

覆左我先啦

source?

個口臭到

出道前可能未夠秤削

睇飽佢

有source我撐你,不過亦無需咒人死姐

成日周圍亂吠引戰

次次同係佢2個 唔意外啦

你班buddy睇多次個留言先追住人咬啦，俞娜bbg呢隻出名引戰狗都走去入once數

重點係佢黑埋其他團嘛

只要你一批評2次佢就當你果個團引戰

咁樣都唔係once
好波

我一講gf就幾個一齊插我

我gf同2次都係路人飯

佢引戰燒埋其他團你地幾個咪又係一齊入黎黑

咩logic嚟？

佢屌twice都屌到大大力啦
龍門任你擺 on9

巴打唔好再吊gf 啦！雖然連登班buddy 對twice 唔係咁友善係事實，不過連登吊得twice 最勁係另一團人

Jinyoung真係好bfable 男版初戀

你有bias咪覺得人黑囉，又唔係我講先，其他人講又唔見你咬

好正 呢類post 坐車睇一流

佢屌2次大大力,不過一見人屌2次即刻發哂顛反咬喎

仲要扮路人

咁好死幫我黑埋twice同once

因為我覺得佢地幾個當中得你唔算上哂腦

上哂腦果啲同佢講都無意思

如果你話你都係反gf反到上哂腦痴哂線既

咁你當我多事啦

佢兩邊都屌得咁大力
唔明點解要將佢當係once姐
定係覺得踩gfriend既就係once？
更加唔明既係 點解要理佢 成日引戰睇到都煩

出現了

其實真心想知個俞娜bbg咩料
當佢唔係once
但咁樣扮Buddy黑翻GF?
定係點 好亂呀

Tiffany係咪整得最勁

得罪講句once根本冇需要搞你gf，成績知名度喺你之上

基本上比較紅既團都黑過哂

點解變左追打少時post

整還整不過好似

以上真係無乜邊個黑人憎(for我自己)

無追po 但講到乞人憎肯定是rv 嗰seulgi 見到佢咁嘅嘴臉真是

少時揀哂最樣衰嗰幾張做對比

秀英右圖已經靚 唔明點解而家要整到個鼻咁細咁樣衰

唔係追打
咁岩講起整容啫
其實冇乜所謂啦
好少飯會見佢整容就憎佢架嘛

姐係扮周圍扮Buddy黑其他團

無錯
口賤都要講 gf都無殺傷力 點解會覺得once要搞gf
反而其他團既飯黑twice就見得多

已經ignore左呢個人 都唔知真膠定假膠 就算係once都應該一早意識到周圍辣火頭唔係件好事

點解憎佢

你係因爲once變hater嘅話，我就係因爲buddy而變hater
我喺vapp個gf channel都仲係lv4，twice同bp都係lv6，係hater根本唔會睇

通常一講2次佢就出現

once?邊個知

好似賓賓 不過佢幾好笑我幾欣賞佢

係喎 啲表情出哂事

wendy同seulgi最好

Seulgi聽完佢同bbh嘅傳言就覺得佢不太好 感覺wendy最好性格

啲人話佢為左挽回bbh入SM
但熊b仲早過佢入SM
好on9

我無踩過2次

之前post都講過因為hater愈黎愈唔鍾意2次係真

唔鍾意係一回事我亦都唔會黑

你要變hater我無興趣理

純粹睇唔過眼你地話佢扮假膠周圍黑

但係你地又跟埋一齊黑姐

你唔係咁都信下話

Dara有啲雨僑

呢啲笑下咪算囉

除左dara 其他都好似坐監影果啲相

Seulgi 好似入頭100 beauty
算典型韓國樣
不過我好鐘意joy，好得意

我平時多數都係食花生多
佢地話once 踩人地團 叫once收下口
真心除咗個幾個之外 我見唔到有邊個once會踩其他團

本身都靚

右上同左下真心有啲驚訝

你瞓醒影相都可以好柒

條友最初係扮BP飯anti G-Friend, 我覺得佢根本係反韓
仲有好多係娛樂台鬧G-Friend或者Twice嘅人都無係kpop post或其他女團post出現, 點解要同班臭口路人認真?屌極佢地都係anti嚟架啦

無了解過rv所以信緊

互屌個d都係同一班人
根本個幾個人大家都口臭
無論係once定buddy

dara由佢菲律賓出道個樣到宜家都冇變到

你地個老毛咪又係口臭，唔好同我講佢唔係buddy呀，次次插twice都有佢份

第一次識佢地係睇rm,果時都未接觸kpop

見到佢個一柱擎天頭我

不過真心靚女既,之後首歌白色長髮靚到

其實討論邊個有冇整冇意思 基本上個個都會整架啦 （尤其女仔）係大汁同細汁分別姐

嗰個真係唔係個個carry到

唔理真假,我其實唔明點解要因為一個人鍾意自己idol就對佢印象唔好,或者拍過拖就點點點。有無諗過其實係自己問題?

佢剷青好撚型 靚女整咩頭都好睇啦

真心膠?

次次最柒嘅頭都畀dara
i love u嗰期要鏟半邊

下面堆圖影波定影人

好彩Dara係靚女嚟

我唔係buddy...我係once...你係咪誤會左

我係因為dara先搵番21啲歌聽

Dara 真係幾靚女
Btw 宇少有個成員都好似dara， 唔知咩名

佢地隻crush專輯 首首都好高汁

點解出道前張張都唔同人咁

2ne1真心高質，唔會派台同side track啲歌好大差距

佢個樣真係瘋狂進化，而家個好癲

老毛=毛主席愛小女友

有冇揾錯相？做bj咁耐都未見過

我dislike bbh 亦好憎你講嘅果類人 你睇我上面d cm都知 只係個傳言令我覺得佢好功利

我知呀
你話 「你地」個老毛
嚇親我

2ne1 舞台魅力真係好強
典型yg團
係唔靚但好有實力
可惜

佢外在同內在好大分別架喎

屌 我最多都係試過直播坐佢隔離睇佢打lol咋喎
咁都有得傳

yg浪費咗佢地
唯一可以叫做挑戰到snsd嘅女團

佢本身有病好易腫同長期食藥，唔知關唔關事令佢要keep住整容

退團果個唔記得叫咩名

不過係2ne1入邊係排第2個鍾意

無第3第4

班大陸anti 係出道前已經開始傳啦
之前好多EXOL都信 搞到佢地出道好多anti

minzy

yg哂左佢,真心

我覺得佢整完個鼻唱歌好左
應該係之前個病影響到佢唱歌

通鼻，講咗好耐，順便整埋

21我覺得就真係唔關菊花事
上次佢地去mama bom都比韓國人係咁鬧
最多都係浪費左minzy

有幸睇過2ne1現場concert真係無憾

男女idol衰同一樣野永遠女idol大獲啲

bom本身有長期病患…

Twice 唔比批評咩
咁啱見有人提咪多口嘴兩句
又唔係得我一個講
Buddy 就一定針對 once, 又咩logic?

佢唱歌係好有feel,Goodbye因為佢把聲昇華咗好多

其實once同buddy一定係對立 ？
我係Buddy加半個once嚟 唔好插我on9
鐘意TWICE佢地但係對佢地實力有啲保留咁姐
同埋某啲唔知係咪嘅once又..
當然有啲buddy態度都味必好好
可能我見親有啲once都特別口賤 有啲反感
Buddy同Once唔一定要對立姐 我覺得
唔啱心意唔好屌咁大力

同埋依加先留意到你個名
我都main娜米bb 雖然唔知你係咪

佢認整過雙眼皮呀

Minzy依家多左節目上 今晚上完蒙歌
不過sister slam dunk 除左讚佢 無其他野好講

大家可唔可以和平D 一家人畀番啲家族愛好冇

佢間唔中塌左都會修理下

大部分once同buddy都理智嫁
係某幾個成日出黎罵戰姐
批評當然可以 但批評同口臭係兩回事

gf唔比批評咩
咁啱見有人提咪多口嘴兩句
又唔係得我一個講
once就一定針對gd， 又咩logic?

還番畀你
叫唔叫有口話人，冇口話自己

其實我係因為twice留意多左女友 唔好對立啦

minzy喺21入面嘅色彩唔明顯

大部分都好和平咖我覺得
我都鍾意聽gf歌
不過粉絲既態度真係會影響好感度
個人認為唔鍾意就唔好特登去睇
同一樣野鬧幾十次無乜意思

我愛娜米 我愛阿璃

其實之後BB,GD同Daesung都多咗好多anti,咁啱又就完約,個陣我以為BB係咁大

大家咁話啦

大陸

鼻呢

本身間公司sm就係垃圾

其實覺得恩光唔樣衰 最多叫唔係好出眾靚仔
佢個鼻其實好直，唔知有冇打過針啦，但我都幾鍾意佢

好撚煩嘈撚完未？
咁中意鬧交開個post
係入面once同buddy互屌啦

18線團都有飯名屌

係 所以支持和平討論

鐘意Lux多過Ahri

我覺得佢係唱歌嘅表情太用力,有啲拿埋一舊,算係安靜嘅美男

本身嘈完，不過你又要提番起

覺得應該停止幫自己團招黑
lux好似會buff
左 絲打我地有機會再傾
我死返出去先

呢張真係洗唔走既黑歷史

未整成個洪永城咁

右上我以為係金鐘國

金鐘國
生成咁都好慘㗎

但佢唱歌個時永遠都係最迷人

死臭雞hani
日撚日係到發姣

下個name list加hani唔該樓主

🙈🙈🙈 Sorry again

早排唔見咗一陣 個波又大咗 好恐怖

個post已經off曬topic

Btw追唔切內容 有冇人講過missa秀智?
佢又未至於乞人憎 但真係一無事處 唱唔得跳唔得演唔得 佢最大成就就係痴到李敏鎬 之前仲同我孔劉oppa拍過劇

整容大怪獸 塊面膠到你呢
最撚黑人憎係佢啲行為

見到金毛諗起B.A.P都整過全團金毛 好奇怪

佢好似冇整………

追過兩次vixx都覺得有啲系

中意佢地以前啲暗黑style歌 thriller昌燮正到

樣唔知
但對波一定有整

圖

少時整得真係好好
最癲既係佢地落左妝之後係真係有以前既影子
Even係個鼻假到傻左既太妍 睇佢落妝相我都會懷疑
好似真係唔係整得好多咋喎 會唔會化妝咋
整得又真又靚
SM究竟用開邊間公司？

Thriller個期東根都好正

佢地真係巧令令
允兒個樣個個時期都有啲唔同
根本分唔清幾時整
有時同時期換個角度個樣又唔同
不過而加真係好正

圖，唔好搞我老母

似墊左好多多d

我覺得東根you're so fly個造型最正

日日著老西 j到出血

反正前後照唔會流出
睇下你信唔信嫁姐
反正我信了

到而家係咪全部出名嘅團都至少有一個團員比人講

可以媲美朴春胸前嗰兩大舊橙

唔好意思 好少留言 無呢個concept

有無人盤點下

鄭總係咩concept都carry到 但英倫風最正

做唔到myname 都有人識
佢哋最紅應該係baby I'm sorry個陣(?)
個陣好鍾意首歌 個mv好好睇
但家下變咗日本男團
冇諗過咁西 佢哋都唔紅仲敢得罪米飯班主

中間緊到呢
花木蘭未見過咩
懷疑係自己整細
佢本身係大嘅

一齊整

老老實實，有冇整過
要親手揸下先知

既然 Thriller and beep beep我覺得呢兩期係最正

Highlight好似冇人講

hightlight岩岩出道唔好搞人啦

見唔到先好

其實李鐘碩整完都唔靚仔喎

我覺得佢哋好唔尊重前輩

佢地真係無咩講喎 算係無咩黑材料

硬係睇佢唔順眼
從來都唔覺得佢靚仔
但佢好識揀劇本

佢都唔係sell靚仔啦 唔靚仔但好charm

不過認哥Hani 有講過佢老母唔比佢整容
唔知真定假，自己判斷

唔係好明白點解xiumin咁鍾意佢

望望下上面張圖有啲似時完

依家都幾留意btob
一開頭會望到旼赫星材不嬲都知依兩個，之後睇佢地movie個stage，覺得昌燮同恩光都好charm

撚有krystal份

好憎呢個

撚冇
話佢態度西樣又西
長期黑面

子瑜唔出聲都畀人話黑人憎真係慘

咁睇完3,4都唔多覺有人講 反而無hani?

都話一齊補充/修正

追多次啦

Super Junior-M - 周覓
SNSD - 泰妍、Tiffany、徐賢、前成員Jessica
F(x) - Krystal
EXO - Lay、前成員 Kris、前成員 鹿晗、前成員 Tao
NCT - Mark

Got7 - Jackson
Twice - Nayeon、子瑜、多賢

Bigbang - GD、勝利
Winner - 前成員 南太鉉
iKon - BI

EXID - Hano
T-ara - 花英
AOA - 雪炫
BTS - 成隊(?)

一齊補充/修正 講中你本命唔洗咁認真 我鐘意既係齊哂上面

樓主發覺推咁多個post,都係無咩人講Mark,終於忍唔住

有冇人同意鏈靜

明明同佢本人無關，唔通佢叫傳媒唔好報導佢咩

好似lisa冇乜人反
反而jisoo有幾個🤔
另加Gfriend

子瑜又無實力 綜藝又無反應
你不如話比我知點解佢做到藝人？
佢係布景板都算偏偏又咁多人吹奏佢
唱歌又唔勁 跳舞又唔得 初初睇16戈陣韓文又唔得
連普通話都差左
佢究竟又咩好？
利申 覺得佢唔靚 大把台妹靚過佢

我覺得好靚喎
gem之後又剷 佢個隻先柒

因為大把人覺得佢靚囉就係咁簡單

咁咪姐係得靚 ？
顏狗還顏狗 飯都揀個有特色架啦
我為左佢睇16 最尾我最有好感既係mina somi

21呢啲團 其他女仔訓練都未必做到
兒家聽返啲歌 舊歌拎返出黎打歌 都會屌打兒家啲團

佢跳舞點會唔得呀，你可唔可以講下佢跳舞差係邊到？

咁你覺得靚過佢嘅台妹有無參加Sixteen?

同意
101果陣已經唔妥佢

答你佢有咩好姐
有無特色呢d野各花入各眼架姐
做idol 紅唔紅 真係好多因素既

更正番 唱歌又唔得 跳舞又唔勁先岩
佢跳舞咪普通level

而家啲人真係惡,自己無好感,就唔畀其他人鍾意

你就好啦
我覺得佢地好合拍架
dara係好得意

兒家minzy叫做上綜藝可以見到佢
bom可能以後消失架喇

乜有人講bambam咩
我反而記得有人話佢幾可愛

前T-ara成員

人地因為跳舞段片先畀jyp留意，你同我講跳舞唔得

Jyp講過子瑜係因為係16入面係進步得最多 所以先揀佢入twice

但係子瑜好似係因條跳舞片俾JYP邀請㗎喎
可能係TWICE啲舞突顯唔到佢跳舞實力？
同Momo一樣啲舞唔啱佢

Twice 成隊
Ioi 金素慧
Iu

yg搞嘅concert氣氛一流

我覺得係因為人氣

好多once護主
子瑜好有特色 成碌木咁都好萌
雖然佢16韓文唔好普通話都差左
16緊係揀普通話歌應戰無難度
蠢蠢地真係好蠢萌蠢萌 好qq呀
我最鐘意眼分得眼 眼袋又大既黑美人

其實依個好似hater post黎 唔鋸就過主啦

好想知nayeon EXO 花英 winner係點解黑人憎？
乜花英唔係比人排果個咩？

唔知呢 好似見過一兩個回覆都麻麻地bam bam
如果記錯就刪左佢

花英啊,間接搞死T-ara

自己search
花英呢條臭閪太多鳩野 爆post都未打完

佢自己都係bully

16入面好多觀眾投子瑜票
但16入面好似子瑜冇咩特別出眾

nayeon go post 2
exo go post 2 and post 3
花英 go post 1 and 2
Winner go post 3

花英件事近排爆左真相出黎

花英比人踢爆左係做戲

我幾時有叫你地唔好鐘意
反而你地成班人出黎叫我唔好唔鐘意佢咁喎
你地咪仲惡
Hater post都唔出得聲
Twice多得你地唔少

JYP份人假到呢 佢講嘅嘢你都好信
門面說話 為咗氹台狗落搭

不過只係加快令T-ara步向解散

無咩野

啱啱先想打話唔好再講，因為實話護主，轉頭你已經講左， 可能大家要由你係度黑佢地偶像先啱

因為呢度係連登

你自己拋個問題出黎問佢有咩好又唔比人答

twice會唔會係下個tara

跑一二三四的確係有令人憎佢既理由既

Nayeon 16話子瑜除左靚咩都無
花英 講大話扮野
Exo 走既走 靜低既扮哂野喎

佢未至於吹到天仙咁靚囉
外表算啦 missa啲歌 佢又唔係唱得最好
比晒佢唱咁濟
本來我都麻麻yoona 好彩sm冇因爲佢紅取代泰妍主音位 唔係少時一早收皮

我成日睇飯拍都對fans幾好

磨牙

發覺好多理由都on99

有謙

依個post就係俾人咁講架啦
唔想睇人黑既唔該去第二度啦
人地黑我偶象少時我咪講埋一份
佢地整容 我知 大家一齊講有咩問題 反正係事實
我鐘意佢既就鐘意佢架啦
本命大少時8年sone so what?

EXO點可以冇邊狗

我都係答緊對上戈個問題姐
同埋你地都無答到我啲乜野

初初整左對眼係靚左
之後鼻
再之後兒家面形打針過火 關淑儀咁樣

分工呢樣野sm反而做得好好
唔會正係紅一個唔理其他